[三毛風向注意] —係五點前再回/推麗晶機場其他post就係鬼! —

本身今日已經落雨
仲要比堆垃圾post洗版，行動post冇人理
係咪想今日遊行得幾千人，然後聽日政府話正式重審送中條例，正式特赦黑警同刀手

你班仆街對唔對得住比人斬到四肢殘廢嘅巴打?

邊個係遊行完前再講麗晶同機場，就係助長警黑合作斬殺無辜

麗晶你日日都住，幾時屌都得
機場春袋仲容易，做好文宣約個日子入去三日，連軍政府都會立即投降
但唔係今日，已經過左13個鐘你連半日都冇呀!

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

要連續呀

你斷斷續續塞一年都冇人理你

可以
麻煩幫手SPREND

加油

我就係唔撚明
一黎就屈人大台果個機場post
都有成2000幾個正皮
仲要keep住有人推

機場係冷氣前線
兼冇膽鬼
一張假圖就拉大隊撤退仲要比人用禁制令追住打

反而荃葵手足以身擋刀不在話下

唔係話要割你但唔該檢討下